搵到張人中之龍既H圖, 要定唔要?

巴打鍾意屌人中？

畀就畀啦屌你老味

要

一定係gay

所以我要

-.-

key尿同吾郎美？

一開波就要殘血

要，快

條仔好正

bam

真島大哥終於完成遺憾

得唔得